有無90後記得呢幾本書

呢個系列好似仲有幾本
嗰時會背佢啲gag
但其實成本得幾個係高汁

爛GAG

見過

推到有同好

爛gag王

真係爛到唔識笑

?

屋企有本笑大你個口

有笑到凸肚臍

記得 可唔可以影下內頁

記得

有本背面係改側田首男人ktv歌詞 其實都唔係太好笑 但係細個係好鐘意睇 有好多爛gag都記到而家

李生本真係笑話呢

仲有一本叫笑到出面油
有無人記得最尾通常喺改歌詞同一啲小故事
咩食羊無限好 只是近黃昏 枝竹配羊腩

細嗰果陣訓教前會睇定一啲等第朝返學氹同學仔笑

呢d咁撚低質我小學果陣已經唔睇啦
睇開 真係笑話

笑到凸肚臍最好笑
小學雞睇笑到肚痛
會背佢啲改歌返學校唱
仲有啲圖好撚好笑
保持濱洲清潔

以前買過真係笑話
仲真心覺得好笑